有無人試過另一半係裙腳仔/女？

我係裙腳仔，你問我答

點分裙腳 / 孝順？